/************************************************************
 *  * Hyphenate
 * __________________
 * Copyright (C) 2016 Hyphenate Inc. All rights reserved.
 *
 * NOTICE: All information contained herein is, and remains
 * the property of Hyphenate Inc.
 */

// common
"Loading" = "加载中";
"Ok" = "好";
"Yes" = "是";
"Report" = "举报";
"Block" = "加入黑名单";
"Blocked" = "已加入黑名单";
"Unblock" = "从黑名单移除";
"Mute" = "禁言";
"Unmute" = "取消禁言";
"Muted" = "禁言中";
"Delete" = "删除";
"Cancel" = "取消";
"Next" = "下一步";
"Search" = "搜索";
"Sticky" = "置顶";
"Unsticky" = "取消置顶";
"Friends" = "好友";
"Groups" = "群组";
"Requests" = "申请";
"Now" = "现在";
"Accept" = "同意";
"Accepted" = "已同意";
"Ignored" = "忽略";
"Operation succeeded" = "操作成功";
"Operation failed" = "操作失败";
"Leave" = "离开";
"Disband" = "解散";
"Create" = "创建";
"Owner" = "群主";
"Members" = "成员";
"All" = "全部";
"Admin" = "管理员";
"Image" = "图片";
"Video" = "视频";
"File" = "文件";
"Are you sure to delete?" = "确定要删除吗？";
"Done" = "完成";
"Apply" = "申请";
"Applied" = "已申请";
"Add" = "添加";
"Added" = "已添加";
"General" = "通用";
"Privacy" = "隐私";
"About" = "关于";
"AgoraChat" = "AgoraChat";
"Confirm" = "确认";
"Vibrate" = "震动";
"Nothing" = "不接收";
"Default" = "默认";
"Turn On" = "打开";
"Turn Off" = "关闭";
"Frequency" = "频率";
"Minute" = "分钟";
"Minutes" = "分钟";
"Hour" = "小时";
"Hours" = "小时";
"Days" = "天";
"Weeks" = "周";
"Pull Down Refresh" = "下拉刷新";
"No Data" = "暂无数据";
"Adult" = "成人";
"Racy" = "色情";
"Other" = "其他";
"Location" = "位置";
"Voice" = "语音";
"MMM dd,yyyy, HH:mm" = "yyyy-MM-dd HH:mm";
"Options" = "选择操作";
"common.parsing" = "解析中。。。";

//login
"Log in" = "登录";
"Login failed" = "登录失败";
"Password" = "密码";
"No account? Register" = "没有账号？注册";

// login.error
"Please enter username and nickname." = "请输入用户名和昵称。";
"Login analysis token failure" = "获取token失败";

// register
"Register" = "注册";
"Register success" = "注册成功";
"Register failed" = "注册失败";
"Please enter the same password" = "请输入相同的密码";
"Back to Login" = "返回登录";

// register.error
"Username is already taken" = "用户名已存在";

//chat
"other party is typing" = "对方正在输入";
"you have a new message" = "你有一条新的消息";
"You agreed the friend request" = "你同意了好友申请";
"Chats" = "聊天";
"You invited %@ to join the group" = "邀请 %@ 加入群组";
"You have created a group %@" = "你创建了一个群组 %@";

//call
"There can only be 3 people in the channel" = "该频道最多存在3人";

//error
"No network connection!" = "未连接到网路!";
"Connect to the server failed!" = "连接失败!";
"Connect to the server timed out!" = "连接超时!";
"%@ can't be null" = "%@ 不能为空";
"You haven't made a choice yet!" = "请选择一项选项!";

//setting
"Notifications" = "通知";
"Sure to Quit?" = "确定要退出吗?";
"Settings" = "设置";

// setting.notification
"Show Preview Text" = "显示消息预览";
"Alert Sound" = "通知声音";
"Do Not Disturb" = "勿扰";
"Notification Setting" = "通知设置";
"All Messages" = "所有消息";
"Only @Metions" = "仅@消息";
"Push Notifications" = "推送通知";
"In-App Notifications" = "应用内推送通知";
"Contact Notifications" = "私聊通知";
"Group Notifications" = "群组通知";
"Thread Notifications" = "子区通知";
"Turn off Do Not Disturb?" = "确定要关闭勿扰模式吗?";
"You have set Do Not Disturb until \n %@" = "%@\n前保持勿扰模式";
"Until 8:00 AM Tomorow" = "直到明天早上8:00";

// contact
"Contacts" = "联系人";
"Add Contacts" = "添加联系人";
"Contact Name" = "联系人名字";
"Block Contact" = "加入黑名单";
"Block this contact now?" = "确定要拉黑该联系人吗?";
"When you block this contact, you will not receive any messages from them." = "拉黑联系人后，将无法收到对方的消息。";
"Blocked List" = "黑名单";
"Delete Contact" = "删除联系人";
"Delete this contact now?" = "确定要删除该联系人吗?";
"Delete this contact and associated Chats." = "删除联系人将会同步删除会话记录.";
"Delete contacts failed" = "删除联系人失败";
"%@ add you as a friend" = "%@ 想将你变为联系人";
"Not allowed to send their own friends to apply for" = "不能添加自己为联系人";
"This contact has been added" = "该联系人已添加";
"%@ agreed to add friends to apply" = "%@ 同意了好友申请";
"%@ refuse to add friends to apply" = "%@ 拒绝了好友申请";
"Your friend request has been approved" = "对方已同意你的好友申请";

//group
"GroupID" = "GroupID";
"Group Name" = "群组名称";
"Group Description" = "群组描述";
"Change Group Name" = "修改群组名称";
"Change Group Description" = "修改群组描述";
"The Group Does Not Exist" = "群组不存在";
"%@ request join the group" = "%@ 申请加入群组";
"Leave this group now?" = "确定要离开该群组吗?";
"No prompt for other members and no group messages after you quit this group." = "退出该群后，不会提示其他成员，也不会收到群消息。";
"Disband this group now?" = "确定要解散该群组吗?";
"Delete this group and associated Chats." = "删除该群组以及相关会话.";
"Transfer Ownership and Leave" = "转让群主并离开";
"Make Admin" = "设置管理员";
"Remove as Admin" = "取消管理员";
"Remove From Group" = "踢出群组";
"%@ invite you to join the group [%@]" = "%@ 邀请你加入 [%@] 群";
"Add Members" = "添加成员";
"Public Groups" = "公开群组";
"New Group" = "创建群组";
"Allow members to invite" = "允许成员邀请";
"Member quantity: 3 to 2000" = "该群只能有3到2000人";
"Join a Group" = "加入群组";
"Transfer Ownership to %@ and Leave this Group?" = "转让群主给 %@ 并且离开群组?";
"Transfer Ownership to %@ " = "转让群主给 %@ ";
"Your are kicked out from group: %@" = "你被从群主中踢出: %@";
"Group: %@ is destroyed" = "群: %@ 被解散";
"%@ apply to join group \'%@\'" = "%@ 同意加入群组 \'%@\'";
"%@ apply to join group \'%@\'：%@" = "%@ 同意加入群组 \'%@\'：%@";
"You have automatically agreed to %@ group invitation." = "你自动同意了 %@ 的群组邀请.";
"be refused to join the group\'%@\'" = "你被拒绝加入\'%@\'群组";
"You are agreed to join the group of \'%@\'" = "群组 \'%@\' 已同意你的加入申请";
"%@ agreed to join the group [%@]" = "%@ 同意加入群组 [%@]";
"%@ agreed to your invitation to join the group." = "%@ 同意了你的群组邀请。";
"%@ decline to join the group [%@]" = "%@ 拒绝加入 [%@] 群组";
"%@ becomes the new Group Owner." = "%@ 成为了新的群主。";
"%@ joined the Group." = "%@ 加入了群组。";
"%@ left the Group." = "%@ 离开了群组。";
"Authorized to join" = "授权加入";

//network
"Network disconnected" = "网络连接断开";

//Chatroom
"You are removed from chatroom %@" = "你已被从 %@ 聊天室踢出";
"chatroom %@ has been destroyed" = "聊天室 %@ 被解散";

// call
"Audio Call" = "语音通话";
"Video Call" = "视频通话";
"The line is busy" = "对方忙";
"Request declined" = "对方暂时无法接通";
"No response" = "对方未应答";
"Other devices connected" = "已在其他设备接听";
"Other devices declined" = "已在其他设备拒接";

// user
"AgoraID" = "AgoraID";
"Change Avatar" = "修改头像";
"Change Nickname" = "修改昵称";

// presence
"Status" = "状态";
"Busy" = "忙碌";
"Online" = "在线";
"Offline" = "离线";
"Leave" = "离开";
"Online %@ ago" = "%@前在线";
"Custom Status" = "自定义状态";
"Set Status" = "设置状态";
"Input custom status" = "输入自定义状态";
"Presence Setting" = "在线状态设置";
"Change your Custom Status" = "修改你的自定义状态";
"Clear your \'%@\',change to \'%@\'" = "将你的状态 \'%@\' 改为 \'%@\'";

// apply
"Refused to apply for failed" = "拒绝失败";
"Agree to apply for failed" = "同意失败";

// thread
"New Thread" = "创建子区";
"All Threads" = "全部子区";
"Edit Thread" = "编辑子区";
"Failed to get the Thread Members, please try again later" = "获取子区成员失败，请稍后再试";

// report
"Confirm to Report?" = "确定要举报吗?";

"Remove from Thread" = "踢出子区";
"Audio Call Ended" = "语音通话结束";
"Video Call Ended" = "视频通话结束";
"Message Report" = "消息举报";
"Group Notification" = "群组通知";
"Select Members" = "选择成员";
"Audio Call Invite" = "语音通话邀请";
"Video Call Invite" = "视频通话邀请";
"Thread Members" = "子区成员";
"Mute this Thread" = "子区消息免打扰";
"You have muted this Group until \n %@" = "在 %@ 前\n该群组消息不在提示";
"You have muted this Thread until \n %@" = "在 %@ 前\n该子区消息不在提示";
"Leave Thread" = "离开子区";
"Disband Thread" = "销毁子区";
"Mute this Contact" = "联系人禁言";
"Mute this Group" = "群组禁言";
"Upload File" = "上传文件";
"Upload Video" = "上传视频";
"Upload Image" = "上传图片";
"Share Files" = "共享文件";
"Group Files" = "群文件";
"Copy AgoraID" = "复制 AgoraID";
"Copy GroupID" = "复制 GroupID";
"Renew token failed" = "重新申请凭证失败";
"Latin letters and numbers only." = "只能使用英文和数字。";
